Dragon Ball Legends (31)抽爆佢一週年

遊戲官網:

iOS link:

Play Store link:

(P.S. 日服同國際服既帳號係分開 所以兩個版本無法互相引繼，但PVP戰鬥係共通SER)

溫馨提示, 龍珠POST乃和諧討論區, 對於大部份問題的答案都可在第一頁找到
新手發問前請先閱讀以免浪費巴打們建立的功夫;至於1001的幸運兒,根據遊戲
規則麻煩開新POST. 歡迎新手放閃SHOW BOX等, 但請多上來交流, 友誼第一

【有用資料】
日文WIKI詳細攻略：
靈魂石掉寶率(重要)：
全裝備一覽:
英文WIKI：

屬性表:

每個角色代碼一覽

================================分隔線==================================

感謝主 收工

屌

9000石

藍神悟x2
藍神比達x1
悟飯布x1

第一次抽唔到Lf

有冇人add佐我有code Game名:冬冬

特登set到每轉唔夠7張好賤

你就好

6000石得藍悟同超比古
用埋必中券

人品大爆發
抽藍悟pool抽咗3個step中兩隻限定
祝願各位巴打都中

6000石 金菲 超比

bandai還緊息咋！！我重記住紅飯嗰一千蚊

30000石晤中 超比古
5星藍悟4星藍達同5星飯歐

祝大家好運

ID:新手
Add 左嘅就scan

各3step搞掂，唔屌笨大了

4000石2舊sp 必中瞬移悟空

屌，黑仔到，15000石，藍神悟2星，歐飯5星，想棄game

ID:82tbkxnw
名：番茄魚湯

加咗reply 我 等陣放code

伏

今次step up會唔會每日reset?

各抽一round 10400石
神悟兩星 神比達4星
金菲五星 飯布兩星
差超比古
但都算好好

2pool各抽3step：
新角中左金菲、EX維斯、藍神達、飯布。必中未中舊角算係咁

我都想知 而家抽第3個step唔知抽唔抽落去好

已add
ID : 385hjac6

8000石
咩新角都冇
係咪可以棄game

九千石差藍悟
兩次必中都係金菲

一千石中晒兩隻藍毛

一個step ，中超比，神悟空x2，黃金菲

唔會

神比Step7分享：（有11張卷）

機械人、神比、邪念波、肥布歐
新EX：菲利祖先 * 2

必中：神比

神悟空Step2分享：
神悟空

無石了... 又吊吊揈...

抽哂step7都只會變番step4

後邊伏撚死...屌下你笨大

Scan咗既巴打麻煩俾番我scan pls

可唔可以貼多次

仲賤過上次 6000石先多1張必中

加咗

Updated

今次笨大好撚仆街

xsx8pckq

互加

白 ADD

之前add左你

各抽3個step中藍悟，悟飯布歐
又又想要金菲又想要藍達唔知抽邊個pool好

之前2000石一必中依家5000石有冇一次必中???冇撚野下?

Step 1 中超藍悟空
Step 2 中埋比古洛

金菲飯布唔追了

All in 晒11k 石都無超比
棄驚

step3有7張卷
2200石一次必中

13400石再課2000石先齊
最後十抽中超比

巴打介唔介意update多次

求加好友

added

同求

z6q7cn2v

抽完step7就變返step4, step1-3得一次only

Id：超級比達

互scan

9zjvkrem未加可以加好友

friended

出售此帳800

開始有人棄GAME了

新野中得金菲 雖然我邪撚齊隊
但冇比古洛又好想追落去

感謝巴打

呢隻game 冇人會買

換game 可能得

今次咁多野抽 個server都唔lag
到底係update咗定少咗人玩呢

有無射擊卡>擒抱>拳擊卡教學

最後一千石搏到金菲好感動

ID: reu8sfjp
名: Cotato

Scan咗麻煩send翻比我scan

抽矖2邊step3中3隻新野加必中中藍比達好想中埋比古洛
悟飯布x1
藍悟x2
金菲x1
肥布x1
超3悟x1
小舞x1

2下必中 黃色幼飯加藍比

冇金屬古拉可以落邊隻

想問個step up會唔會每日reset???
抽到step 7返左step 4

紅大波都可以 又係劇場版又係菲利軍 仲可以有紅屬

玩咗兩日有呢啲應該組咩隊

btw, 一週年我先中邪念波，等我棄得安樂

allin左
大家一齊加油

$58 都不課了，窮玩

ME2 咁閪課唔落...

屌… 得保底1SP
棄驚

推 價錢可傾

1隻新SP都無…
可以完全棄驚

兩個池都step7左一轉，得以上成績

平常心啦 我之前都冇中新野 一覺得冇運 就忍心等儲石
玩呢D驚能力範圍內就好

CLS step1,全部6隻都係hero變sp

隻EX維斯又係暗底大獎?

yes

ID 蛋糕槍
Add左我嘅朋友自己掃
麻煩見到quote我同埋po多次出嚟

all in埋6000石，中唔到維斯，好左出到一張比古洛

一曬再曬...

比古好L難抽⋯⋯⋯

做乜咁多人都抽到超比古咁，下下都話頭3個step中，有無咁易呀

ID: Pokm
2fwcu89u

推左2萬石都唔中比古

倖存者偏差. 唔中唔會晒卡姐

藍毛悟中唔到…飯布又中唔到…維斯難中到pk
有冇人中到維斯？

all in 2萬3 尾4 果 10抽中比古
但係唔夠人組合體隊
另外 4下必中中藍悟

17000冇維斯冇比魯斯冇超比古洛

我放棄了 玩神之氣算

痴線1step 5星悟空

vuw7hs9b
武威

Add ID: Pokm

好慘丫
勁難中

師兄，放多次唔該，expired

再生未來仲係好勁

我合體就係差一隻

有比古之後撒亞人隊點組好？

有食評未?
超比古洛破唔破壞到平衡

15000石。下面果3隻 唔抽了

有冇師兄未爆好友 可以add 我scan code？🙇🏻‍♂️

d9nfwtyr

我add你

Added

武威

咁集中，你就好啦

數值上2星超比多過4星格比2萬左右
未試機

謝師兄

你個code呢

差兩個 有冇人加好友
9zjvkrem

ID Ooooo

更正，係萬三

3cvfym7w
求好友

我會咁組

Up 咗 sor 唔記得放

9zjvkrem

add左我嘅，最後一放
武威

好友code?

有冇code? thanks

隻超比古冇限制反擊勁到痴線

此game 已完

Added 求POST多次

今次個pool係咪每日reset step?

抽唔到

要繼續玩真係要轉心態

8000石再加800蚊課金都抽唔到超比古 想死

一樣

淨係差比古洛

我都求post多次

我萬6石再+超值包都無 藍悟都5星

得射擊隊carry 到

如果打擊隊反撚死

幾時先肯改成買角色

反擊大波都有
反而敵方用卡幫自己加攻真係dllm 痴撚線

上網睇人地好易抽

yq4bqy4pn ,Cyrus
求code

其實sp 都多但真係無比古洛

啲機率咁西
梗係啦

用萬一石
得兩隻藍比達同一隻飯布

嘩omgwtfbbqcls, 比達pool step3果張卷中左比古呀3 step入面中小舞+超2悟

抽埋悟空果邊果step3
step1: 神悟
step2: 惡布ex,潛飯
step3: 0sp
必中: 黃金菲

終於一吐污氣了

我張保底中16號 屌你老母臭閪

抽左5千石
每邊3下

保底出16號 你老母閪真係on9

另外想問下如果想抽多次保底要多幾多石
因為我見step 567加埋得4張

抽多次step4,5

推多5千都無比古
笨大你好野

求好心人收

其實神爸係咪一定要出戰？
感覺超比同紫波重疊左

差一個code 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

d9nfwtyr

金菲有5星會開心d 玩開惡隊
不過唔追比古了 對上隻格古又唔中

個人一定超悟爸
遲啲常態比古洛有七星應該走紫波

crxrgert

超比古算係綁死紅比古因爲5星有額外buff比古系列
可能紫波可以換其他

紫35 咁好用咩？

Added ID Ooooo

做後備加打攻

有無人覺得比達好似無乜力水

悟空痛好多 就算未buff個時

Expired 咗 可唔可以再up過

pvp d比古洛惡到仆街
hi幾野都打人半血
唯一好彩嘅係昇龍打得死佢

究極技打咗我80萬血 打系咩

咁之前悟飯都有咁嘅破壞力嘅
不過比古dbuff易發動過悟飯好多咁解

課多$88
回曬本

得維斯，得天下

頭先我札馬斯1/3血 見對面開究極技都殺唔到

我藍悟2星藍比5星
但都係悟空用落大力好多

其實神之氣隊係咪冇咩用? 有維斯

800 太貴

只想賣出 放係到篤眼篤鼻

依個係點解

神之氣咁姐如何？

只可用比古出戰

大家為左呢次課左幾錢？
利申得 4000石 應該會課

維斯神貓依個組合幾爽

課左$3000左右

犀利

咁係唔係夠玩神之氣？ 有神悟同神達
唔想課了 好似都中唔到

我覺得父子隊勁d

夠啦，有冇紅悟/達？

有ar

新果隻藍悟buff 唔buf 到父子飯？

有就得啦，夠出隊

頭先有場一開波2邊維斯係到鬥戳地好on9

拎曬十六樣野再scan qr有冇野拎？

，我都好想要維斯

維斯有咩咁勁？

同超悟爸一樣

即係要出戰？
咁綠貓又放後備？

求code

求各位巴打幫手scan code

C42ewb58

紅神悟勁D定破壞神勁D？

維斯勁d

抽唔到

維斯震地係咪會照幫敵人超比古洛加傷

老爹竟然仲未中到超比古 痴線

佢大把錢驚咩

4萬幾石 都晤中

一開始佢抽超藍悟勁順
然後臭手到仆街 笑死

最後三千石 必中綠貓 唔想要你啊脾魯斯

新手而家入坑ok ?

好L慘，一路睇一路多謝佢課金

可以，現在多石送，不過好難齊隊

求加fd
[url]rwvqbefm[/url]

試試先 爆激呢期無野玩好悶

有冇fd 比我掃龍珠

呢到都冇野玩

d 機率又閪就黎棄佢老尾

哈哈 咁sad咩

而家掃code有乜用

+1

掃夠14次拎2000石

加咗
唔該巴打update嗰code

分享包膠
大號:
(藍神悟pool共2round)
藍神悟x1
金菲x2
ex黃貓x1
ex邪波x1

(藍神達pool共7round)
藍神達x3
飯布x5
超比古x1
ex祖先x2
呢個pool為左維斯同追藍神達5星，可惜後尾3round全垃圾 feel到唔對路，等每日20石算
小號:
(藍神悟pool共1.5round)
藍神悟x2
ex黃貓x1
(藍神達pool共3steps)
飯布x2
ex祖先x1
呢個帳主力追金菲
btw屌 飯布咪撚再黎得唔得

夜藍巴sd 2個code 黎拎石 thx

一萬石搞掂曬 多謝女朋友幫我抽中超比古

巴打，加左你，比返個code你

覗魔之真髓
Gary
wkh
單手亨
咕狗
Mingccc
Cyrus
Caesar@HK
bblee
樹佳大神
Buau
Eddie

佢每條片都差唔多倒2萬石落去

加埋都係6張咋喎

7星加埋血 課1皮夠唔夠抽到7星

齊人試打pvp先

入gp啦 費時上連登po相，load好慢

巴打有link？

課多3000石

金菲綠屬真係好冇癮
D紫屬勁到仆街

Step up有每日20咩？

7日後變番普通pool 到時有20石抽

岩岩玩咗幾鋪神次元
真係好撚勁
出場維斯 藍神達 藍神悟
維斯本身內置特殊卡 冇卡就出特殊 連技一流
維斯連完 藍神達換入多兩張打卡 繼續打！
一係維斯出特殊 打三張卡直接換入藍神達出究極試過一下打咗人3份2血秒咗
維斯同藍神悟又係好夾 悟空做牛擋傷 用維斯特殊回血 一係就俾悟空回氣再打一套
打到殘血又比維斯回滿痴線

無gt比達認真唔知點打超比古洛除左堅持不懈之外乜都有咁濟

好想要維斯 就係貪佢有綠卡 兩隻藍神可以好爽

好幾場都靜低維斯同悟空 隻悟空仲回滿血
發現到有個彩蛋仔 維斯俾超比古插既時候 個樣係高潮樣

已加好友嘅互掃pls,
All in都唔中大獎，要乞石再抽。

feel到個樣係點
3隻ex都中哂 係唔中維斯 真係

有無人可以比我add fd掃code

巴打過左期，可再post? 唔該

唔該晒

其實抽比古既唔洗急住抽
1000石有2.5%幾會中一隻比古+9隻其他野
就算拎張必中卷都係得5%機會中一隻比古
即係唔洗得登為追必中卷狂抽

原來維斯先係大獎?
SP綠貓繼續坐bench?

維斯仲勁過綠貓

探索狀況0/14, 聽日14:00 會唔會重新計14/14

比魯斯升左做Legend Limited?
咁有無Legendary finish??

維斯夾綠貓 綠貓係勁咗高傷咗 但始終基礎能力都係廢
流暢度比唔上夾藍神悟同達 所以綠貓係打克屬先好出

14次完左係咪唔洗再掃？

我細佬5千幾石中哂成個pool, 癡撚線

冇啦有就唔洗坐冷板凳

原來真係可以咁歐洲，一週年我愛你

一嘢中

麻煩巴打加好友刷龍珠
代碼:5kjh9w3c

求如好友乞石：
za5tgns9

15000石，比古洛同藍悟5星，係咪算唔錯？

可以del game

又係youtube睇佢抽 抽到金菲藍悟5星都未有超比古

個pvp系統係咪流
用未升好嘅隊就對到人 好啦俾人sm啦
轉隊滿lv既就connecting到2046 鬼影都無隻

互sd thx

qmnjx2en

睇到我都心淡

我諗緊仲抽唔抽

巴打add左你

thx 我個code有冇過期?

過左期，麻煩再post，thanks

sx6zknp9

barcode repost

笨大會有石派，大家忍一忍先
日本課金榜～～前日仲係186名，今日即刻第一次攞第一名

我就$58都無課，唔想再俾錢佢駛。
一千幾百又未必中，係咁倒錢落去先抽到嗰種空虛好難受！

Thx,

謝謝

8f8xry5j
求換code

鐵三角3.0
比古+格比

就算我覺得自己都好好彩，6400石抽到藍神比同藍神悟。

但佢就係唔俾維斯，Bandi真係令我非常失望，唔課金根本唔俾你係PVP生存！

祝各位課長抽到自己所需

召喚神龍拎乜好

最強

已加巴打
5je8mtrg

我諗人人都攞1000石

咸書

你朋友數爆咗

有冇好友加

有冇line群

巴打試下再加我好友，我今日夠數，你掃完唔駛再比code我

我都夠咗，thx

新手求幫助
j6budssg

已add你

維斯好撚勁

Added rtea

usteg6jy

id:豬柳蛋
代碼:5kjh9w3c

7n6vvbc7
Eddie

互add

新手求add

id:亞古獸
代碼：afmmkdk3

係唔係得14次機會？

博20石算啦 20石都好大希望

Overtime 左 resend plz

加左好友先
我add左你

大家用過隻超比古未？
能力如何？

added 啦

有無藍格紫波lv?

覗魔之真髓
Gary
wkh
單手亨
咕狗
Mingccc
Cyrus
Caesar@HK
bblee
樹佳大神
Buau
Eddie
你地在嗎？我今日未攞龍珠

35000石都唔中比古洛，dllm垃圾驚，已del

我錯手del左你
Add 過

過左時間

點先拎到龍珠？
係咪要add左fd先

係呀

id:豬柳蛋
代碼:5kjh9w3c
add 咗我既巴打都麻煩post 下barcode互刷

你仲爭幾多次齊14次？

6mqwwgap

豬撚死你
Gary
wkh
單手亨
咕狗
Mingccc
Cyrus
Caesar@HK
bblee
樹佳大神
Buau
Eddie
求分享龍珠

scan 咗未

剛scan了，謝謝神威巴

有冇巴打未scan完？
求加
9zjvkrem

慘

幾時先有得博？

巴打 added 超級比達

豬撚死你
Gary
wkh
單手亨
咕狗
Mingccc
Cyrus
Caesar@HK
bblee
樹佳大神
Buau
Eddie
求樓上巴打分享龍珠

求咁多位巴打幫幫手

我total 抽左40000石
比古得一隻
藍神悟*4
藍神達*3
金菲*5
飯布*2
EX比魯斯3星
EX維斯1星

仲有瘦有由無變2星

抽到就好，但feel唔feel到個空虛感？

add咗
巴打update嗰code

無玩半年
今日玩返
混血隊係咪收左皮？

仲有冇人scan code

仲差兩次

afmmkdk3
一陣比code

s4xe8277

求互scan

豬撚死你
Gary
wkh
單手亨
咕狗
Mingccc
Cyrus
Caesar@HK
bblee
樹佳大神
Buau
Eddie
樓上巴打求分享

有上次父子果幾隻都夠做

35000石儲定課

比古輕鬆一打三

求互加，pu28p4ud

金菲屌打超比古

抽唔中
好勁

Id超級比達

我個陣好似玩到劇場版博羅利個pool
用左萬幾石都抽唔到就放棄左

黃屬太少勁卡

齊隊呢隻簡直變態
頭先打超比古1套技+究極技扣大半行血以上 因為殺左佢唔知扣幾多，好似打平屬咁痛

Added
Id Gg

求code

斯路到宜家我都覺得係最勁其中一隻

Feel到，次次課完個人都好失落，好彩今次抽呢d都係好野，以前為左抽d垃圾都課咁多個時會更加失落又覺自己on9，今次就實係預左課3k既(最後4k)⋯算係咁啦⋯比古上唔到3星唔開心
等黎緊免費石先繼續抽

咁撚癲
暫時仲未撞到有人用金菲

佢呢隻有再生殺手好煩

金菲x5 你執到寶，隻野頭60秒威爆全場

6rsenqaw

Add咗講聲、thx

可能少人用惡譜隊
基本上有藍古同祖先就組得

斯路打落佢到都大大力
但其實出左父子隊開始再生都唔係咁穩

s4xe8277

Id Gg

咁勁？ 最慘我無乜隊員

28000石, 工已收

玩到宜家都未有祖先

你個Code 過咗期

上面新CODE

Thzzzzz

ID: CheeseBo

FD Code: gjx59jmm

5分鐘後出code，互scan

雜總 added

hzdrn3p6

Add左上面兩位，Id chris

7日後

原來有限架，你已獲得全部道具，無法繼續進行探索

係喎

豬撚死你
Gary
wkh
單手亨
咕狗
Mingccc
Cyrus
Caesar@HK
bblee
樹佳大神
Buau
Eddie
樓上巴打求分享龍珠

清收唔到你個好友邀請

add過我 我錯手del左你7n6vvbc7

added id:eddie

加左，我game名：零課utlraman

互send

俾夜藍巴秒咗

今期sp角強度應該係 超比古>金菲>藍神悟>藍神達，至於未用過飯布唔清楚實力

我諗緊係咪你黎 又係一樣名

已加你，FUNG

抽到乾塘，不過恭喜曬

有用都係一時三刻，再生已經俾人𨳒打緊...
隔一陣又俾幾千蚊去買呢個快感真係好空虛啊

係 見住d血倒水咁

意外黎既姐

本身有8000石，課左3k幾

新手刷首抽中左藍悟藍達同比古洛仲有維斯
但發覺原來佢幾個唔唔以同隊
但我又無合體戰士

多謝
銀包都係

神比達勁唔勁？ 利申比達fans 剛抽中
好耐無玩 打算回歸

Wtf 藍神達咁廢
金菲都仲勁過神悟

唉

笑到死

藍悟藍達加維斯夠打死人

又係既，打算過完呢個pool儲到兩周年先抽

總共1.5round悟空pool
一藍悟兩金菲兩隻新ex
邪惡系譜隻隻隊員都有係最緊要隻藍古玩唔到

2round比達pool
5星悟飯布一超比古無維斯無藍達

抽唔到維斯

本身有隻紅毛悟

點組？ 我大半年無玩 對上見隻紅毛達就all in 但唔撚出 結果棄到依家

但你上面講中維斯

係咪仲要4彈既活動

如果神次元得呢三隻其他位放啲谷純西既應該都冇問題

仲有

係 成個月慢慢玩

唔係我

維斯咁似悟爸既

sor 睇錯

上次見唔出紅毛 抽左8000 石 仲要課埋金都唔撚中 就棄左 之後父子龜波完全無興趣 因為唔係比達

話時話神比達勁唔勁

藍悟藍達維斯已成隊

個人覺得屬於tier2，可惜佢上場只加打攻，而唔係加造成傷害，唔係既話佢都可以上tier1
佢禁換人都有用，而且究極技有3張卡係手 個傷害幾可觀，最緊要綠卡型到跌渣

可有可無

綠卡係真有用

cqmxj2yv

好慘

仲有紅毛
但想玩隻比古洛

你有冇錢？

岩岩玩就要課金咁殘酷既咩

玩住先啦 隻驚要儲角成隊 神隊都夠玩

合體隊隻隻都有番咁上下難打

玩左兩埸pvp神隊都比人打到入晒廠

新手開局ok ma ?
刷到死死下都未出藍神 / 貝吉達

h7w77d83
唔該各位大佬

咁樣開局唔掂
刷超藍悟空個pool啲角會易用啲
刷到超藍悟空／黃金菲利先好開局
如果中到比古會更好

10000石
得超比古洛 超藍悟空
追唔追比達好 好想要埋比達同維斯

有超比古洛夠啦 雙藍實力好一般

萬幾石

想問下邪普咁砌有冇得玩

有藍古就有得玩
綠古同ex古收埋，落金古 黃菲齊team（如果無金古就落紅波

2隻藍神要有技巧

Step7

crxrgert 加我好友互刷龍珠

zjfv6qur 加左

仲有冇人加好友-3
crxrgert

求好友：vnaznku9

yrpa2zaf

求好友：yrpa2zaf

加左

賣帳700

zjfv6qur 加左
可以send多次code?

可以send多次code?

我?

唔係
你樓下兩位ching

zjfv6qur 求加好友刷code

crxrgert -2好友

拎得七舊不如留返嚟日日20石啦

true
博中咗仲可以組合體隊 咁齊人

超藍比古都未出
極意悟又未出 一個比一個勁放心

爹抽蛋抽到第五集
追超比星星

今朝睇到第四集抽到三星 以為會收手

追到5星玩左10萬石

好撚顛...

金菲
入坑了

見到佢就心暗爽，我覺得自己贏左佢

梗係刷個比古先開啦

刷到暈了

刷超藍算數啦
超比可遇不可求

y58azqj9

新手求刷

你個code過期

y58azqj9

可以send多次個code?

求刷
mcfn6g79

過期 send多次ok ?

試多次

Sorry巴打，啱啱冇留意到求再send一次

加左你

過左期

kc8stvqp
求加好友 再交換code

Thx ching

加咗
mcfn6g79

拿拿林打石抽夠2個pool各7step啦

搞緊

巴打 update code ok? 記得好似加咗你id: 人造人96

玩左陣邪系隊
就算有金菲都好 雖然顏色好健康
但打落真係唔大力 就算血防高都好 俾依家d變態佬打中都係重傷

人造人96 我換左ac 要再加過

26q5x6fw
Btw原來未轉日子你scan晒未 可以幫你 要等2點

未呀差一點唔該ching

*差一個 加左你

你game名係咩？

加左好友兩個都

將軍澳葉繼歡

唔該ching

有冇人互刷code. crxrgert 加我thanks

可能你食唔哂buff，琴日試過金菲自身buff+藍古buff+祖先buff(共+150%傷害），打有大半血既超比古一套技+究極技秒左佢（應該唔至扣大半行血，用究極技埋尾前佢得番5分1血）

利申金菲2星

夠做啦

黃菲落嚟有咩用

硬到仆街
同可以克藍神比達同格比屬

比古洛只限 Extreme應該點過
之前無練過extreme 唔知揀邊張好

克屬

就係爆得一波半波
同超爸 合體 孫氏隊d傷害差太遠

整體黎講我覺得邪撚太平均 血攻防都冇乜明顯傷點缺點

有預感佢唔會派1000石咁好死

是但練張黃屬ex就得
魔童，天津飯etc

豬撚死你
Gary
wkh
單手亨
咕狗
Mingccc
Cyrus
Caesar@HK
bblee
樹佳大神
Buau
Eddie

互send

一張ex魔童 其他用返加黃色屬性或者再生嘅sparking?

scan 晒就玩完

crxrgert 互加好友刷code

沒錯，加小小buff，是但一張3000lv都過到啦

你仲未齊咩？

差一，剛好齊了
謝神威巴

無金屬古拉，邪惡隊可以點組？

啱啱打夠1000石扑中埋金菲
但必中紅超3悟

ID:新手
加左嘅，請互send thx

個必中pool完咗一個step有4張券，要抽多三下又多4張券。
點都係凸一張出嚟？

今日最後一粒，求好友互掃

8*7=56

uzazm7fa
加左講聲，轉頭放code, thanks~

屌 之前都唔得閒搞 有冇巴打可以幫我
awk8m59b
SonGoHan

crxrgert加了

Add咗 accept plzzz

已add

ID:新手
xwhn65k4

Accepted

要計數學題
首先手頭上有4張，再抽一轉會多4張
抽多一張必中就剩1張。
再抽多轉加2抽就會多6張。

所以手頭上有4張券既就要用多8000石先會有2張必中卷...
要諗諗了。

麻煩2位code

含得能
新手

add晒等你地放code
id:
crxrgert

頭先add咗巴打，回返個code比你

金菲利好似幾勁

今日4位搞掂~ thanks!
聽日再麻煩你地

幫幫手 -3

crxrgert 加我

有冇code

上面啲巴打plz accept

超比勁到
打擊反格+大技 對面死一隻
等對面出射卡/打卡即刻出究極技 死多隻

兩位可以send多次？

加左ID 新手

其實點用架？

SonGoHan

過期

Ching 個code過左期

名 含得能 id crxrgert

試下得唔得

大米ching 交換code?

放左 你係我好友

差2000石可以抽多一set 唔想課金

有冇人仲未code?

Ching 原來我未加你

求code 互scan v9ffhasd

照呢個速度下次step會唔會7000石先有1張

我琴日加左你

add咗

可以send多次？

要同龍神拎1000石

加左ID ：新手嘅Ching們

我係songohan

zjfv6qur 原來未加好友

id: yrpa2zaf 互刷

PVP機乎90%係佢，唔係用緊佢既都係高手，難打到！

s4xe8277
5分鐘後放code
Quote 呢度plz

今日搜尋龍珠有冇reset？

勁人嘅再生隊都係咁勁
好似打唔入咁 但佢打我又勁痛
超級撒亞人隊好薄皮

超比古真係好撚勁⋯可以一打3

協防反格可以博到招咩？

5分鐘後放qr code
m2bpgxdw

大技試過得
打同射唔得

已加好友
m2bpgxdw

即係協防+放主動技call大技出黎+放大技咁都夠時間？

已加
ID Ooooo

協防反格+必殺 試過得
協防反格+射/打 唔得
協防反格+主動+究極技 未試

Thanks!

Ok thz

仲有冇巴打互加好友 scan code？

d9nfwtyr

你講金菲隊？
齊腳係邊6隻？

加咗你

Tks!!

攞唔到，你未同意？

頭先同意咗

唔好意思
頭先佢話要朋友先得，可能佢有delay
依加過咗期

唔緊要 再黎😤

攞到了，謝謝

仲差一個 有冇巴打幫手

d9nfwtyr

求互加好友
dc6rzz7n

掃龍珠d 獎勵會reset?

巴打可唔可以放多次code 上面果個過咗期

你個code都過左期可唔可以放多次

我都加咗你

我上面個code應該仲有效

scan咗了

咁樣已經好勁
隻超比古比人剋屬打到好似剋人屬咁
紅比古5星既話換走邊隻好？

岩岩新玩
已經課左金
麻煩大佬幫幫手 我一定會幫返手

父子隊無黃悟轉用藍神悟唔知得唔得呢

巴打 需要你的id

得

menu -> 好友 ->搜尋->您的好友代碼

我決定課pack2000石 大家祝我好運

祝你一抽入魂

幫你集氣

過咗哩 thanks

我都想課 加油

gd luck!

多謝大家
如果唔中 我出年新年先再課

覺得咁樣點？
邊3隻出戰好？

等你好消息

得登蚊走隻三星潛飯入藍神悟

飯布3星

玩邊隊好丫

神之氣隊唔算太勁，得飯藍神悟有二閃煩d，新超西隊好勁，父子隊一樣好勁，新再生未打過

我頭先睇日本個youtube 再新隊好勁

zmrdy9ef

唔該你地了

神之氣隊冇維斯=超西隊冇悟爸

已加

我而家無飯布無維斯無超比古，唔上唔落。
仲有4張卷俾藍神比個pool... 好撚仆街！

我都加咗

維斯同超比古冇得強求
機率咁低
維斯機率同全部ex一樣 勁鳩
維斯博遲下順便抽中仲好

維斯同比魯斯機率好似一樣
同17 18號個d又係一樣，慢慢抽總會5星

其實我都唔會課金追，係Bandai俾你中都係中得好撚鬼

j6budssg

求加

用協防減傷頂金菲招究極技會連後備隊員都一齊減埋
見佢60秒內殘血先扣隻斯路20%都無

唔明講咩，佢本身究極技係同m達一樣 扣埋待命隊員

求好友
8dxupwpd

Send多次？

有無CODE?

求code 差一個
dc6rzz7n

課金上第一送2200石，3個token同兩個pool各4張必中券

Dllm 笨大

即係當佢扣待命隊員 100血
我用協防既話會變左扣待命隊員 50血

我都係中佢

唔係得千2石加3個coins咩

正路係，佢扣番大數個百分率(至於幾多%就唔知)

公告拉下仲有

咁不如加個好友喇 大家都咁7慘

上pool 抽完1 round 7個step 中得1隻SP

超比古一下究極技秒左隻差唔多滿血藍神悟

點解你地打啲比古咁高傷
我果隻攞究極技打人
都係扣得40萬血

Added, 我個code怕唔怕過左期？

即是變左我突左5張 變相逼我抽多2000石

v58tq8ke

加左你，你個code過左期，可以再post? 唔該

Thanks

超比古仲唔比我

一千石全hero

依家再生 邪普同神之氣邊隊好啲

送4張卷又想引人課金黎抽必中sp

名：亞古獸
代碼：afmmkdk3

新手求add拎石野野

各banner送4張即係迫人再課

加咗你，名：FUNG

你up多次個code

話撚咗呢間公司仆街

用派嗰千2石抽埋藍悟pool step 6同7
抽咗一round 金菲同藍悟冇中過
但係中兩隻超比古
祝各位未中巴打早日中埋佢

巴打，我加左你

有冇朋友比我scan 埋最後一下

bvxbz5fr

一係唔中 一中中兩張藍達 苦盡甘來

打布洛尼嗰關拎1000石難打到癲 一張特攻角色都無

2786fa4s

有冇巴打加左比我scan下

vkew6uwm

我苦盡甘來啦 希望你都中好嘢

新手互加
名：亞古獸
代碼：afmmkdk3

加左你巴打 等你應
bvxbz5fr

巴打我都加左你

所以又要課

有人無人加我比我SCAN

琴日加咗好友嘅
可以幫手scan code阿

岩岩過左期，可唔可以再post多次？唔該

黎黎黎

bvxbz5fr 差一個

新手刷左超比古同金菲
係唔係可以開局玩？
同埋你地scan既qr code有咩用？

q7eqhvt5

Game名：冬冬

巳add bro 求code

係時候比你見識下超級撒亞人之藍神極緻Full Power

加左巴打 名：魔鬼筋肉人

巴打個code過左期 可唔可以再send多次

笨大
TraviS仔
Black Asta
Hahaha
鳥凸明
On V
單手享
拳王
Tapion
Gary
MrCM
超級撒亞人杜拉格斯
RYDT
龍影舞
Henry
三浦大知
咕狗
Ey
Huco
六道輪迴 神羅天照
Eason
R1
PikaPika
Lihkg DBZ
...
肥仔波
樹街大神
豬柳蛋
不要打丁
西門風

呢道有以上嘅巴打，可唔可以放個code，謝謝

加左巴打
名：魔鬼筋肉人
可唔可以放多次code 過左期

id:豬柳蛋
代碼:5kjh9w3c
麻煩加左既巴打都post code
thx

神龍得一round??

bvxbz5fr
名：魔鬼筋肉人
巴打加左就放code

Sorry岩岩先睇到

係
用黎儲龍珠召換神龍 同埋可以拎石
不過只限好友嘅code 個code有5分鐘限制 過左就要再cap過

抵你冇

巴打可否放多次

thx bro

呢種玩法真係好虐待

的係亞古獸 有冇add左既巴打放一放code

有巴打放圖嗎?

巴打個code過咗期 可唔可以放多次

老爹total 10萬石追到5星超比古

新手求加

User name: Steven

放工 求加 互刷
y58azqj9

唔知點解
覺得神之氣打人好無力

神之氣好似係打策略向，藍神達協防彈波，藍神悟閃兩次維斯玩綠卡洗牌綠貓禁換人同唔記得乜野

突然醒起仲有隻女耳環合體未出，出左可以換走紅格，估計係水屬

因為呢隊有愛先玩得到
btw有無人覺得自從改左戰鬥系統版本後，觸感好似無咁靈敏，成日好似唔識閃咁(有紅色"!")，變左橫掃

咪係都唔知改黎做咩
無咁好玩係真
當佢想引新手玩 無計

佢改番走招擒抱做單波仲好，呢招好kick手

新角抽極都係得兩星反而最難中個隻三星到

邪惡族𧪽有咩裝備用

撞走人個招其實咩時候用?

準備又有1000石 + 悟空卷*4 + 比達卷*4 拎

點解？

課金榜上第一

Event Period

From 2019/6/5 下午2:00:00
Until 2019/6/19 下午2:00:00

To show our appreciation, we have swiftly prepared some missions for you to get SUPER amazing items! Don’t miss out!
*These Missions will be added to "Thanks for a Great 1st Year Special Missions".

Mission Reward Contents (Total)

Chrono Crystal x 1,000
Anniversary Limited - Goku - Summon Assist Ticket x 4
Anniversary Limited - Vegeta - Summon Assist Ticket x 4

冇藍古拉係咪唔洗玩

其實係 藍古拉好痛

其實最大改就係打擊取消
中距離一見有!號就出有射擊裝甲嘅必殺技or究極技實無死，以前中距離人地打擊取消都避得切

神隊有維斯既話其實好打得
下面好同意
成日掃完都唔識閃

金菲隊咁樣得唔得

點睇

同問

呢個係咪之前打世界賽嗰個黎

又要課返3000石黎抽必中卷 最機會抽超比古

恭喜你中左笨大設落黎既伏

抽唔到超比 都要去中下伏

4張卷真係好撚9

呢下舉動證明兒家諗活動個部門係真係閪

我吊 隻女布抽到就黎7星
神悟5星都未見超比

仲有無巴未探索完
求幫手

Doughboyx

Code: fdbyrgpv

五分鐘放code
🙏🏻

Thx

仲有無巴未探索完
求幫手

Doughboyx

Code: fdbyrgpv

五分鐘放code

過左期🙏🏻🙏🏻

今年唔課金 仆街笨大
每次有down loading 以為中 點知又奶

都好既，唔洗抽多3000石有必中

改完唔好玩

抽左幾多石先

3萬石都黎緊

個個月都課千蚊 吊柒笨大 今個月課多左又

等下個必中卷先啦
依家咁閪你都課咁多，服左你

等佢新年

睇下今晚賭馬執唔執返d課金錢

而家就算係課嗰三組特價石都唔捨得

hn9qew4q

好友互scan
5分鐘後放code

等活動個1000石同卷

id:2485198437

求加

Urs?

Rtea

做乜係咁有新資料

應該係新比古關?

Sor 過咗期

俾多次你

過咗期 求send多次

交換多次

18mb

新關

y58azqj9

求加fd互刷

邪惡系譜隊應該點組好?

因為無金古，我唯有咁組。
唔知掂唔掂

hn9qew4q

5分鐘後放code

夠晒

紅波只係得單BUFF比2隻古拉可以換走, 黃色勁角基本上得完美斯, 唔太駛放紅色角上場,4隻色其實夠做.
可以換有Double Buff劇場版角比2隻古拉 OR EX黃初菲Buff 比2隻菲利

準備刷code

2p色金菲好噁心

變態佬

ching可唔可以send多次

求好友
3cvfym7w 泰仔

accept me

done 求send多次

補返

zjfv6qur 求刷code

Ching accept 我

見到了，個桃紅色

accepted 求code

kc8stvqp
互刷龍珠

ching code plz

Accept左 求code

8gykqv9b
有冇人

14個搜完係咪冇得再搜?

原來隻EX比魯斯超勁如果配EX維斯, 兩隻EX屌打2900比古
比魯斯過左30秒左右之後攻擊力超高

對面還拖加好多攻
硬食對面四張卡 升80%

其實我冇睇清楚點加攻, 淨係知好Q高
兩隻EX都係SP級數超大獎

有冇人互刷龍珠
8gykqv9b

依家重新出既lr關冇哂體卷同跳過卷既？屌

純粹比你升上3000lv z能量都唔多粒

usteg6jy
1分鐘後出code

crxrgert
兩位add 左

差兩粒
啱啱add咗個幾位師兄放個code？

8gykqv9b

想問下今日兩點有冇石派㗎

我都差兩粒

想問下呢個成就係解咩？

巴打我未add你
放個代碼

比達悟空比古洛各勝x場

第一個喺用比達贏15次
第二同第三個喺用比古洛

係咪有出場就會計？
點解我落左兩隻比古一隻都唔計？

1000石同必中券 要做任務先拎到

你要用佢win 要打最後一下

幾時肯出一鍵強化所有靈魂呀屌你
抽到新嘢升3000lv撳撚到手軟

一次落哂悟空比達比古洛落場唔洗煩

正呀 終於齊三星

屌你老母 必中出隻原祖wiki 想死

三次loading比假希望我想中埋隻藍神比達姐

有冇之前add咗我嘅巴打 互刷龍珠？

d9nfwtyr

ID Ooooo

唔該

啱啱add左你

有冇code?

其實呢加咁早出 超藍
其實都唔係咩好事
遲下出雙超4 又會屌打返超藍
或者黑悟玫瑰

zvajna3e

有出場就計, 你咪COUNT左3場囉. BTW,同1場出2隻都係COUNT 1場.
比古喎, 格比唔計嫁

crxrgert 加左我轉頭 1分鐘再出code

維斯戰力全game第一？

放多次code thanks

Id超級比達

有冇好友互scan

仲有冇人可以add我
8gykqv9b
id：真·神次元

add左

代碼係咩我可以add你

巴打加左？id係咩？

加左
id：真·神次元

yrpa2zaf 互scan

唔該巴打

啱啱玩返，可以點執，同埋無乜方向感，我係到鳩打story

更新下，啱啱中埋藍悟，可以點執？

我想問係咪放code加朋友先可以刷龍珠
我仲未刷過

普通撒亞人隊

啱啱拎埋1000石抽藍比Step 4，中埋布歐。
新SP只欠好多人抽唔到嗰隻...

必中券有6張... 真係唔上唔落！
官方真仆街！！！！

龍珠刷咁耐都未刷曬

唔抽又on9 課金又on9

想人del game

xkps9475

麻煩加一加
如果過期可以再放上黎
謝謝

即係藍悟，悟吉達，同比達？

可以加埋我一齊刷嗎
xkps9475

唔知忍到幾耐！
仆街如果再抽1個Step就可以抽一次必中，但你又再抽多個Step又可以拎多個免費十抽，但又再凸一張必中券...

仆佢個街邊撚個咁仆街諗埋呢啲咁既閪嘢！

岩岩申左好友

貼多次個code ok?

加左唔該曬

幾經辛苦先拎到第一粒龍珠
冇朋友真係慘

一大班平時都係CD-ROM, 未刷晒好正常

新開AC都未得閒刷
見佢一週年先開個新既玩,邊有朋友

可以有D咁既野我實在太無知

咁其實要ID就得架啦喎
先ADD左人,再記低ID

我ID 7295240106

邊個網？
Share link pls

這個太厲害了

有冇巴打知乜撚野事 神龍唔撚出黎

嬲撚左你唔出黎?

我要1000石呀屌

係,可唔可以加埋你?俾埋你ID我刷?唔該哂

0課 諗緊課唔課$58好

唔好輸俾佢,課左就會係咁課

想追隻比魯斯

要喺平地

上網睇人地唔洗

是但啦，求其用手掌都得

抽左2萬幾石仲未中比古

抽左4萬都未中

都係唔得 無解

試下擺地下

搵笨

加左fd既巴打麻煩放一放code
Game名:魔鬼筋肉人
bvxbz5fr

其實我連隊都未識砌
玩開另一隻龍珠

用上面個網啦,快靚正

呢
呢個任務啫係邊個

都係唔得 係咪要拎晒啲石先得

我撈亂咗以為打
Thanks

對住牆唔得咩
我一次就得

好撚on9既設定......

掛咗一陣機就得了唔該晒巴打

新手想問刷咩起手好

其實佢送得嗰四張sp卷有咩用

我刷哂新個幾隻,應該好夠打

搏你抽埋剩返個三張
一round又唔夠7張,好撚仆街
必中sp又成日出on9野
真係好撚賤
笨大好似做邊隻game都係咁撚仆街

多謝神龍

引你比錢買多3張

勁
刷極都冇比古洛

有冇巴打可以放個ID出黎加個FD比我刷

新開ac,冇石就係咁打到有石再抽
如果咁都唔中咪開多次新ac囉
反正用主角又有一千石
唔知點樣又有幾百石
連一連個ac又有五百石
佢又送幾千石好似,刷首抽好時機

仲要問咩

課啦

xkps9475
id:7295240106

thx bro
加左

客咩氣,我呢D新手
話說打PVP成日俾人屈機,係咪唔打都冇所謂?
而家超級貝吉特4星,藍悟4星,藍達3星
尋日抽到金菲,今日抽到飯布
其他唔記得,印象中好多奇怪野,有咩組隊好建議?
係咪要POST相先?如果係我就食完飯先POST

申請左..
麻煩有無人互相分享 ID 及加好友
8dxnxsgr
ID: 1895530702

比古洛太勁 輸到好無癮

早妃
豬柳強
黑蚊蚊大師
旋風地膛腿
亞古獸
巴打們可唔可以放個ID出黎

我都係新手

巴打我都加左

v58tq8ke, 5分鐘後放code

ID 7239323934

v58tq8ke
id:9166029605

開始見好多新手入坑，略略講首刷同小小心得
Q:首刷邊隻好?抽邊個POOL?
A:對邊隻1週年新角有愛直接開局都得，最好刷到超比古 佢係限定角黎\
Q:開頭方向好迷網，應該點做?
A:首先做足每日任務，其次主力衝主線拎石同升LV，其他活動唔太需要理會 因為會復刻
記得打PVP拎冒險卷 刷冒險拎靈魂石，靈魂石係解放人物潛解度 好緊要，PVP派隻1LV入場等對面打都得，輸都有冒險卷拎
有石繼續抽一週年POOL，趁仲有STEP UP池抽得幾多得幾多，下星期一會變普通池
Q:人物練邊隻先?點組隊?
A:首要主力將主角+之後會出場PVP既3隻角色升滿3000LV同潛解100%，如果首刷係兩藍神/超比古 普遍都係組純西隊先
隊伍中3個位係主力 另3個位係輔助加BUFF，加BUFF就係將所有Z能力有關"標籤:賽亞人"都放哂入隊
開頭新手都唔需要太過著重組隊住，慢慢上到30RANK開始先諗都得

v58tq8ke
id:9166029605
game名ee

上面兩位我都加了

感謝
真係冇咩方向
打打打同抽抽抽

早妃在此

v58tq8ke
id:9166029605
求add

加左 求QR CODE

用id唔怕過期，thanks

原本之前幾個POST有Q&A比新手睇，但次次開新POST都無搬埋過黎

差3隻超比古就6星

冇金屬古拉 有綠屬劇場版古拉 咁樣砌ok?

課長
唔好追啊 1隻都難中到乜咁

SHOW BOX PLZ 唔知你有咩角架

我淨係課D優惠石 再課原價好唔抵

有無相睇下 課金之神 仲要有運先得

你想睇咩先?